{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019491?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 환상의바다 리조트"
    },
    "text": "保寧(テチョン)幻想の海は全客室で禁煙であり、無料Wi-Fiを提供しています。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が発生する場合があります。 客室番号とデザインは営業状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約の際にも貸室費用が追加で発生することがあります。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 付帯施設としては屋外プールがあり、7月21日から運営予定で、8月15日に閉場する予定です。 屋外プールは水深1MのB棟の前に位置し、利用料金は無料です。 営業時間は午前10:30から午後5:30までで、状況によっては早期閉場する場合がありますので、ご了承ください。 追加料金のご案内では、1人当たり20,000ウォンの人数追加料金があり、歯磨き粉はホテル、ペンション、コンドミニアムで提供されますが、歯ブラシはホテル棟でのみ提供されます。 すべての追加費用は現地で決済され、タオルの追加提供時に4枚に10,000ウォンの追加金額が発生します。 入室および退室時間を厳守してください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者制限案内では未成年者との男女同室での宿泊を制限し、未成年者は両親と一緒に入室できます。 入室の際に身分証明書の確認を受けますので、持参しない場合は利用制限および払い戻しはできません。 備え付けの物品が盗難、毀損、または汚染された場合は、損害賠償および洗濯費を請求します。 騒音案内では、夜12時以降は周辺の客室に被害を与えないよう騒音に注意し、お互いに配慮と協力をお願いします。 保寧(テチョン)幻想の海へのアクセスは忠清南道保寧市大川港1ギル67-5(新黒洞)に位置しています。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、当ホテルの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。また、退室時間を超える場合にも追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは営業状況によってランダムに割り当てられます。連泊予約の際にも貸室費用が追加で発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "屋外プールは利用料金無料です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの営業時間は午前10:30から午後5:30までです。ただし、状況によっては早期閉場する場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、1人当たり20,000ウォンの人数追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉はホテル、ペンション、コンドミニアムで提供されますが、歯ブラシはホテル棟でのみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加のタオルは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、タオルの追加提供時に4枚に10,000ウォンの追加金額が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊は制限されています。未成年者は両親と一緒に入室できます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際に身分証明書の確認を受けますので、持参しない場合は利用制限および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "盗難や毀損の場合、損害賠償はありますか？",
            "answer": "はい、備え付けの物品が盗難、毀損、または汚染された場合は、損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音は禁止されていますか？",
            "answer": "夜12時以降は周辺の客室に被害を与えないよう騒音に注意し、お互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "保寧幻想の海へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "保寧幻想の海へのアクセスは忠清南道保寧市大川港1ギル67-5(新黒洞)に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 643
    }
}